[虧佬入] 你地一日屙幾次尿

我十幾到廿次

15分鐘就要去一次
次次都係滴滴仔...

一個鐘屌一次屄

我三日屙一次

成日打丁？

早午晚各一次，每次三分鐘

戒毒啦...

正常都係6-8次
但如開左冷氣會去得密d, 試過唱3個鐘K起碼去左5次

起身一次
中午前一次
食完飯一次
臨收工一次
晚飯後一次
臨訓一次

係

1個星期一次都冇
要靠bisacodyl

冷氣+凍飲+緊張=尿頻三寶
幾乎一飲完就想屙

咁你滴完
都應該要準備去第二次

師兄粒賢石都應該幾大粒吓

不如索性住係廁所

健康膀胱

直接瀨落張床算

返工就一個鐘一次

正常2～4小時應該要去一次
好睇咩時段，食完飯後兩個鐘應該要去一次
瞓覺都唔會四粒鐘就去啦，身體會調節。
同睇你飲幾多水。

Amber Heard

早晚各一次，每次約兩分鐘

正常飲水就一日3-5次。
一飲咖啡/醋就半個鐘一次（加上我又飲得多）
搞到我個腦細問我喺咪有事。

半個鐘一次，有時三個字一次，千其唔好吸毒

你要睇睇醫生喎
如果多又密分分鐘糖尿